有機會今日過唔到50萬人啦

投票呀